永安炒120人

【新冠肺炎】永安旅遊宣布裁員2成涉約120人 留任員工繼續放無薪假

留底同炒咗有乜分別

博之後政府再派錢

有冇鋪頭出黎拎光環，又特別安排D職位/學位俾D被炒人士，定係得空中服務員有特權?

果班個樣都靚好多喇, 唔做得野都擺得呀

請呢D領隊有咩用?

抵撚死丫個時我一個去佢門市想問野，屌佢老母唔撚理我反而後黎個對老閪殼拿拿聲招呼佢地

諗住放寛本地遊同新加坡有得開
一個轉頭就第4波
怪就怪班忠誠建制派啦

好好實實。留職放無薪假托。
炒完補長期服務金好過啦屌

新加坡都唔救得幾多
其實捱到而家都未執都算好勁

on9, 政府派錢比旅遊業比人炒左之後分分鍾冇得拎

比人炒可以日日全職炒樓

炒嘅可能或者應該多數會有長假服務金。我估！
唔炒住可能正苦會再派錢，又可能無錢炒！

講到明都唔再派

保就業就係, 幾時有講唔再支援旅遊業